[請廣傳] 立法會主席有權隨時召開大會，大家唔可以掉以輕心

雖然 楊岳橋 Facebook Post咗一張由立法會秘書處既新聞稿(如下圖)，話6月17日(星期一) 同 6月18日(星期二)都冇公開或閉門會議。
但立法會議事規則修改後，立法會主席係可以隨時就可以開會，唔需要預先幾耐之前通知公眾，大家要時刻睇住立法會狀況，唔可以中佢哋計。

如下文：
B部，第14. (3) 和 (4)
(3) 立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

(4) 立法會主席如認為為了在立法會會議上適當地處理完議程上的各項事務，有必要繼續處理未完事項，則可命令於任何時間或任何一天繼續為此目的舉行會議。凡立法會主席在立法會會議上作此命令，會議須暫停舉行，並須於該時間或該天復會繼續處理有關事項。
立法會議事規則:

圖片from Alvin Yeung 楊岳橋 Facebook.

推

我地係要佢撒回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！撒回所有控罪！
控告所有濫用暴力既黑警！！！

Push

無錯

大推

大家幫手推